有另一半去叫雞其實唔係好正常咩 點解啲女人咁就講分手？

扑野同愛情明明係兩回事黎

你去死啦

點知你屌過啲咩黎
周身病 不了

On9大把人結左婚去叫雞保持新鮮感 唔係好快離婚架咋 日扑夜扑唔厭咩
你一係青頭一係性無能

我有佢都一定有啦

你呢啲咪仆街冚家鏟囉
累人累物污染環境

咁你容忍到你老婆叫鴨？

痴線 我叫雞有戴套 同女朋友先會中出

女人點同 夠膽比帽我戴一蚊都唔會分比佢

請善用起底功能

戴套100%唔係防性病

咁要點先防到你呢啲臭雞？

咁點先防到你呢啲撚屌雞蟲將病毒流入香港？

咁你生愛滋 有梅毒都好正常

我又唔係返大陸叫 有病都係因你呢啲臭雞

有咩唔同 點解你做嘢前唔可以推己及人 唸下如果係自己會點 咁自私 做你老婆真係慘

如果大家都同意各有各玩
記得戴套

係呀女人全部係臭雞慢慢玩啦唔阻你啦
生性病嗰時唔好怨

個個男人都叫雞=岩？
個個女人都做雞係咪又變左岩呀？

咁你俾唔俾你女朋友去扑野先

雙方都接受到咪開開心心咁一齊囉
接受唔到就分手啦，咪搞人啦，大家價值觀唔同

毒撚上網仲扮撚晒野都唔會有絲打比你屌架

免費雞點同 人地職業黎

得啦得啦 你條仔咪又一樣